信報：港共想硬推「明日大嶼」 估計係財委會復會後 第一個審議項目

⋯⋯知情人士指出，在下周五財委會特別會議審議240億元抗疫基金3.0當天，政府無意加插「明日大嶼」前期撥款議程，但這巨型填海大計將是今屆政府餘下兩年任期的重點項目，消息說財委會於10月正式復會後，首個審議項目相信便是「明日大嶼」，基於除新民黨外，民建聯和工聯會等建制大黨普遍贊同政府填海造地，意味當局已手握足夠票數通過前期研究款項。

渣乾香港庫房

想留任會唔會交功課呀

中共冇錢就揾香港笨7

泛民：比我地入番臨立會抗惡法

其實想過一定過到，唔明點解成日都要拖咁耐

其實好事黎 唔玩晒港共儲備點叫攬炒

射晒班狗既OT錢走

大和解唔反了

唔使偷換概念
一齊舔野叫攬炒
對家使哂你既請問炒咗乜野？

一貼樓上幾個疑似打手account出嚟spin

支持啊，香港快撚啲破產最好，就算班高官每人虧空幾百億都支持，最好搞到黑警冇糧出

公務員都冇糧出
一年成千億糧

我識得拉布 衝主席台

仲識得開記招話今日係民豬最黑暗

支持明日大嶼，最好渣乾同食窮港共，之後就拎bno走人，等班藍絲埋單

泛民快d入去阻止